覺唔覺得連登打5P字嘅用戶應該要永久被BAN

認同請分享

禾刀角=,=

吾系禁巧挽牙=.=

負評的用戶都是垂涏鄭若驊的美色

禾刀角牙=,=

咩係5p字

-.-
挽廿大

Peace
Price
Place
People
Please

為之 5P....

吾覺

係唔係5P字由我定義